fifa 20 demo討論區

FIFA 20 Demo release date is expected to be on 10 September 2019.

11/9 凌晨一點！

不了 之後出pitch 就變左第2隻game

呢個真 年年都係咁

留名試玩
demo永遠都係最好版本

ps4有排等,港服咁廢

DEMO都要討論區

有咩隊玩

垃圾EA

Pc定全部？

應該唔係全部

PS4

頂

pc都出左demo

已出

圓圈同交叉掉轉咗嘅

勁唔慣 想轉返

想試下街場足球，Demo有無？

可以轉

有

光復香港

gamespeed慢過19少少 真實d
除此之外其他野同19好似都差唔多

今集十二碼

有得用掩眼個動作

#EyeforHK

費明奴

今集行波好離身

得幾隊 上集demo都冇咁少

Ea:大佬用左幾年時間轉⭕️做確定遷就你啲we人，而家又話轉真難服侍

明明禁制可以較 唔明有咩好嘈

17玩到19 冇咩進步 應該唔再買

痴線直頭一9樣

玩咗一局，基本上同Fifa19真係唔大分別，我諗隻game engine應該到咗極限，可以棄game等next gen了

成隻垃圾game
完全同19冇分別
hea做就算啦垃圾ea
玩到冇野出 street football

起碼我一定唔會比4舊買囉 19我都係等有5折先買

唔係講緊gameplay入面
係個介面

ps4 幾時有？

感覺上同19冇分別得罰球大更新

屌你一撚樣

下我覺得好大分別喎

1. 無得1st time 彈彈波子機,控傳差球員會甩腳彈咩, weak foot 明顯 weak d
2. 承上，加埋球速低左，應該無得再玩後場9猜，前場壓迫會抬頭。
3. through波威力加強，令兩翼空間大左好多，1對1好難比人搶，但1對2就好難做野
4. sm 明顯弱左，硬直時間大番小小，應該無得無限連技(會比人搶到)
5. 身材優勢明顯番，相信高中鋒會多番啲生存空間
6. 承上，今集應該主打兩翼側擊，禁區頂9射會少好多
7. 另外後上會變得重要好多

所以我信今集個生態會變得勁，因為越來越似踢真波，強調組織同球場闊度。鏝城個類控傳型會最著數，主攻既回報會高啲。除非又好似上年咁又比班小朋友投訴到要patch番變隻彈彈波遊戲.....

利申: 玩 legendary 測試番黎

無撚左個no touch dribbling 控波第一下fake唔到
取而代之既係平時L2+R1控波變左就咁禁L1+方向 or L1+R2+方向
好多野都好唔慣 罰球system更加係on9 第三身射擊遊戲咩 俾個option人用舊system射得唔得

利申: winning制

岩岩legendary比皇馬彈彈波入左...可能我廢

ching識波

同意巴打講法
好似佐仔呢啲話就話55pace
但用落似6xpace個啲
控波好基本上一對一唔會搶到波
防守都係靠行住同埋封傳球路線

L2好勁

唔識形容，總之就係唔慣
應該自身問題
反而街足節奏快上快落幾好玩
望佢出返獨立系列(出switch最好
，唔使庵割啩？)

點解街足故事主角又係黑人？
自創樣自選國籍唔得咩？

Demo有邊幾隊玩

過多幾次更新又會變返之前咁

DEMO同正GAME兩回事

到我了

EA 講明用數據分析保持更新
就算正式版推出之後都會keep住改
而家唔改又屌，改又屌，好難服侍

少到仆街

feel到2樣野
難防守左好多 單對單次次都比電腦撚狗
好易就劏穿到
利申玩Legendury

電腦=全部美斯 唔會甩波 後衞全部vvd 後車加速 一下bump開你 完美tackle

玩多一陣 而家好似似番現實d 要慢慢組織之後再攻 不過年年一出正式game又唔同

仲淨係得UCL grp stage

㩒咩制

轉會pes 算
fifa 唔衰一年唔會改

PES就真係算啦 年年未出FIFA都大把人話轉會
FIFA一出又唔見唒

前幾集d demo都冇咁hea ea真係唔屌唔得

R2 + R3

True

其實佢個街頭足球，我覺得可以學吓2k咁樣個角色係用球員生涯嗰個，又可以增加多啲人玩單機
都唔明點解唔咁樣做

由fifa 12 開始制作既mode 去到fifa 20 都只係比你選模組砌樣而唔可以face scan (有玩過早期版本其實知道可以website scan 樣整gameface upload 去隻game,但online mode 其他人睇唔到只能自己打飛機， 不過EA直頭收咗佢皮)

就知唔好對EA期望

隊友走位好似好左 不過好難防守

明明每年既demo都係類似 慢game play +直線好易穿

其實都唔洗諗啦
打pro 打ut 個個最後都係瘋狂斬波同屈遠射
有咩好討論

無計，年年班鬼仔都投訴難玩，口講就追求真實，實則寧願玩番彈彈波，背住龍門First time都死角入。
始終打機既係靚仔多，你叫佢地慢慢猜做組織先入到波實比人棄game。

師兄有無標波先。你留意電腦係好少夾硬彈個唔岩flow既波，岩flow既唔會標到，佢夾硬轉向個下先好上。

今集AI d中堅封位封得好撚快

係L2行波都應該係今年重點，睇佢controller setting就知行波個system有郁過。而且又話玩出腳攔截都有Timing加成，亂標波肯定PK

頭幾場玩落覺得同隻19冇咩分別
先入為主第一眼睇畫質望落冇分別
如果唔同我講係20 你話係19我都信
玩多幾場就開始睇到多d分別
Gamespeed預設左係正常 玩落覺得慢過上集既'慢 '
好事黎 節奏真實d
跑狗削左少少但Through ball好似易比左少少
都要屌下d衰野 ai既難度好似仲容易左
玩開legendary 最主要係覺得ai既逼搶好似減弱左唔少
上集我對住利記比佢地逼搶到仆街 今集demo佢地反而唔逼 仲曾經見過佢地散步
好在去到禁區左右ai冇乜發夢 d封位攔截都還可以
但作為新一集 gameplay既進步暫時玩落唔夠多唔夠明顯
都係果句 望落同玩落 你話係fifa19我都會信

等睇正版無撚咗

點會冇

表示有班昆蟲好撚玻璃心

咁費明奴真係咁慶祝 點會冇

費明奴咁慶祝大家都知呢樣嘢
班昆蟲罷買我唔信ea呢間垃圾公司會唔跪低
跟住到香港人話罷玩
然後轉過頭屌完又繼續玩無限loop

Ps4demo係咪出左

琴晚已經出咗

今晚dl 呢排太忙

點㩒？

其實R3喺個手制嘅咩位置？

右手磨菇 一野禁爆佢

有冇人玩過街頭足球？

咪係

你信啊?
Ea 出名hea 做
今年hea 到出埋幾年前吹既街頭足球出黎當feature

Engine 所有野直頭原裝倒模copy 過黎

Demo係一隻game
正式出又另一隻game

去到十二月又再另一隻game

反正打開ut proclub果班唔會棄 單純想要隻足球game看門口既買隻上年50蚊有找

改既意思係slider
而唔係多個動作多個龍門多個波

其實用緊同一個engine下，佢只能tune下D 數值
等你地覺得
個波去得慢D
直線D 電腦企位冇咁靚，易傳左
first touch 個error大D

其實同上一代係同一隻game

利申:起碼等7折先買

難度方面要睇返你用咩mode比較
fut sb一直寫明同一難度都係比其他game mode難

Xbox one 有冇demo?

咁係因為chemistry style數值勁咗啫
佢寫明

skill shot demo無左

無左

skill shot?

上面條片個幾下 同埋罰球勁難射
街場節奏幾快

無咩特別

咪又係fifa street

真
垃圾當寶咁SELL

其實唔好玩
都唔知推黎做乜
比心機整好個pro club好過啦

係
節奏好快
今集AI遮線好快

demo好多招chok唔到
同埋的波射會錯位

花多d 心機搞face scan ,球場,同其他場上動作細節先係重要

淨係識得整靚UT俾班課曬金嘅鬼佬
屌 EA

點樣轉返ox 設定搵唔到

勁快有zidane review

小白SM nerf左
R3挑起個波高左, 挑起黎窩利難左好多
L1三角傳波比2翼好似over左 正式唔nerf既話到時個波滿天飛

肯比心機整個pro club咪轉
反正fifa唔care pro club

又係demo gameplay慢左 到時出又會變番快其他玩唔出好大分別

好似好難入波

係 成日飛機

Alisson好撚勁

玩左一次Volta已經覺得好撚廢
啲Ai亂走位，玩玩下成日有個AI行返去守龍
又要守唔到又要狂被人通大細做啲驚波動作
整好career都pro club就得了，唔求咁多

痴線，隊巴塞可以咁玩。。。

Fifa2020 買行貨？ 紅底代理 不了
深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我用十字制玩開
十字制係咪用唔到 口+X 或者 O+X個隻cup波
一㩒佢會cup停 個波會cup去我想去既方向

想問有冇十字制撚用到呢招

唔會cup去我想去既方向

唔係有得全玩家vs既咩咁咪冇事發生

咪傻啦整好proclub
賺唔到錢做咩要整好佢

同問

叫fifa改返好防守先啦，永世捉到路閘到線但拎唔到波，連人帶波剷中晒個進攻球員起身快過打針，cursor顯示更加係講到臭...........

講真 冇左呢個最簡單既cup波 真係唔撚洗玩
點解逼人用analog

同樣十字撚.....有時跑都唔多順咁, 迫住轉練粒dick

啲閘永遠都放題永遠都唔會夠人跑

你係咪都做唔到口+X？

即係今年焗住要用磨菇玩

YES

真心唔知正式版會唔會有返
定十字制有冇咩特別㩒法

EA真係好撚on9 逼害十字制撚

cursor 係電競化決定...無計...足球格鬥化
唔想對變態球員唯有打少D UT

我又唔覺
阿諾 mark 死夏神辛尼
係輸比包皮

整好pro club呢樣野講左幾多年
見到loading又係同一個標誌就唔撚開胃

Demo有咩隊用

皇 車 熱 利 鈀 多

唔講以為玩緊19

大家唔洗睇重demo
因為年年正式版同demo 都一定有分別

EA都係想攻易守難，佢哋好明顯覺得大手交易係比0-0悶和更加吸引玩家

你睇比賽啲職業選手會用henry做cm就知隻game嘅防守系統係得啖笑

其實我唔太明白同電競化有乜關係，仲以為EA忽上腦......Btw佢個防守系統咁樣真係做到電競化咩

我記得EA好似講過今集會buff返手動防守，唔知真定假

其實我覺得Legendury勁得黎太假
就算係2打6球員個個都可以有身位,控球又勁反應又快
有時都玩到好無癮,成件事都唔合理

真心問可以咁點勁法？

18咪易攻難守,近年最撚垃圾就18

今年d celebration 咁撚hea咁 冇個想用

#eyeforhk

同意
跑狗同L1 +3角濫用既極緻
防守時攞實個波個人變紙紮再失防守同失波

得呢個印象深刻

中肯

最撚記得18開頭啲delay防守

pro player henry做cm係邊集

係咪入game後dynamic tatic轉人咋

今集被剷嗰個動作好似好唔自然咁
成日見佢都係跳一跳起先跌
好乸唔真實

利申：乜skill都唔識
集集都鍾意追住啲人嚟剷睇佢哋咩反應

衰在個demo都唔係話特別好玩呢

呢個真
個game engine無分別 出得好hea

真心你哋真係會覺得每一集都有進步到？

俾我嘅感覺係純粹有唔同到

每集畀我感覺只係數值上微調，
畫面先出事，facescan雖然愈嚟愈多，
但真係整得好hea，髮型update又唔密，
紋身又無還原，pes果邊紋身都scan埋

踢咗一場即delete
冇晒feel

EA心知一定會有人玩佢個UT賺錢
其他嘢同game mode是但加少少就算

希望大家到時比d骨氣罷玩fifa20

唔玩fifa唔通玩pes咩

實體偷跑快定數位早3日快？

叫pes出pro club咪轉會囉

我玩完一場 心諗同上集有分別咩？
唯有望佢my career 同pro club 有突破 否則收隻2手19玩好過

手感有少少唔同喎，不過demo嘅野

pes 如果有pro club mode 就好
反正ut 玩唔玩都無咩所謂

睇d youtuber試玩fifa20
D節奏都係好快 邊有隻demo咁慢

last一隻行貨實體
我諗GAME鋪一早ORDER晒大量FIFA，罷買呢隻真係會玩死班良心GAME鋪

之後就要開始放風比GAME鋪知香港將會有一班玩家無限期罷買所有寶源代理實體驚同主機，直至廠商撤換代理為止，GAME鋪自然會識做入返水貨返黎賣

唔淨講撐狗與否，淨係狗源成日HOLD大貨製造炒風已經唔妥佢好耐
今次係好機會比廠商認清呢個代理
識日文既可以嘗試去各大廠商twitter做文宣

話同上集無分別既人，係未未見識過無限小白，龍捲風出波，360度1st time射波

career mode 聽講會有改變

btw, 其實幾時出

未出就個個都不了
然後一偷跑就即刻狗衝

尋日買左PES
感覺好易玩
但有樂趣既

FIFA 暫停一年啦
年年都玩
好悶

好掛住小白

買就一定買，不過今年唔會太專注UT，玩 career and pro ，玩左幾場demo ，龍門勁到離曬譜，小禁區射幾球全部救到，落邊撥橫，D AI 後衞包位叻左，今集暫時守易攻難

好似話球員成長要你俾心機操youth squad
就咁擺佢響大軍但唔train係唔似依集咁照加數值

同埋有女教練

小白完全破壞遊戲體驗

不過20可能又有另一招

我想問係咪有方法可以19號開始有得玩

27/9
但應該有偷跑

EA Access

無限小白係咩黎

買$39一個月果個再加498個版本就得?

問題呢啲喺FIFA 19都可以改難度 / skill move 速度
好似上年改咗k角位 tinmed finesse shot 難入咗
根本唔洗新一集先改到
不過EA見得返幾個月有人report呢啲19問題佢都懶得理

有冇手足足左21,22係咪有貨
收到風今年市道極差會早d 出貨
Pes 今年賣得好撚好

每年指定動作
狗改不了吃屎
不過今年咪撚去藍田人氣王瀨共鋪買

Salah勁到仆街

我中意玩 VOLTA

5 年前講緊既產物

會唔會早成個禮拜咁跨張

Demo次次同正式出果時都唔同，唔使太認真

呢招原來係屈機招黎？

fifa 19 世界盃cham
全球第一都係狂用

佢0:55狂用個幾下都係呢招黎？ 點解好似有d唔同咁

牛尾

認真上網打Season輸呢啲波會覺得好戇鳩。唔知做乜鳩咁

牛尾係邊招

話說volta對面個幾個
真人都幾出名下
issy hitman同個光頭帶帽
細個真人練skill都有睇佢地啲street madness片

牛尾巴都唔識
朗甸牛尾巴喎

但0個個勢係入硬box
俾著係你，你會唔會落腳

純粹係覺得一個人扭到咁好唔真實下 你組織靚輸波個啲冇問題

fifa跟本係足球街霸

即係呢招仲屈過小白個招？

skill move勁唔勁係關熟練度事
你睇得準就咁拖舟轉身都過得哂架
只不過呢招易出啲咁解

想問下我買左EA ACCESS同終極版 係咪要DL個EA ACCESS既APP落黎定點 19號先會玩到。 定係佢到時到候會自動幫我DL

呢招就算弱智出都至少過到一條友

小白比較屈

想問下淨係有ea access 未係psn 買fifa 20 既話有無得提早試玩10個鐘

無睇清就回左
我係想講小白sor

9月19出？

Volta有potential

有EA Access就係

Volta d skill move係咪同普通比賽個d一樣？

小白喺FIFA19有玩都知弱智招嚟
同volley斬射冇分別

現實中好多都係靠變速過人

年頭見到個個鳩用skill move而又過到人已經棄撚左fifa
好撚唔真實

Skill move唔拎黎過人拎黎做咩？

你見到現實有會人次次都用小白同拖舟轉身過人咩
用得仲癲過朗癲十倍
你鐘意咁唔真實你咪繼續玩囉 我就唔奉陪

今集你可以玩返 如果正式唔改
連出好大機會甩腳
連出同一招係一定離腳
出sm 會扣氣

Fifa skill move完個加速無解

係咪冇得好似pro club咁同朋友組隊？

Fifa 由 11玩到19, 今集轉返PES

O 同 X對調咗係做乜鳩

咁咪轉返佢囉利申pc xbox手掣冇事

無join 個新app
係咪22號先有得玩

根本小白招係用方向同加速就做倒 其實唔應該整做skill move
一係就好似pes咁 要左右蘑菇各fing一下先出倒

佢講緊個介面

ea應該係對應返亞洲習慣O確認 X退回

之前bf v已經係咁

上網睇d鬼佬係冇改到

大家今年打算課幾錢？
買左ea access個10個中，係咪拎去開pack最好

無運既一皮都唔掂啦

time finish 難咗咁多咁

無人叫你不停標波 如果你唔標波加夾擊 佢都過到 咁人地太勁

我幾時有講過自己不停標波
事實就係19啲skill move太屈 打開d1 pro club個個用小白sm就過到人 悶撚到喊
同埋上面好多人都咁講 係要包拗頸

小白move係on9，可以禁區頂chok到入小禁區
年年fifa都係新skill move好屈，第二年即刻廢晒

識自己炒卡一蚊都唔洗
不過有時promo會忍唔到手抽番幾舊水

課金最搵笨
到十二月一月先課coins 都未遲
不過今集唔會再課黎玩 又曬時間打WL
FUT 個app 幾時有20

Ea access 係咪早三日外再早十幾個鐘

大佬你要課抽都唔係用果10個鐘黎抽下話

開果啲 welcome pack都ok既

可能人地諗住今集重課呢
今年有位巴課左接近2萬 全隊toty之後賣ac 而家過成點

你唔識守 就係度話人屈....
我就好少比人用小白過既

係開19號開始可以玩10粒鐘

咪11月就有半價？

19好似係1月 唔記得係新年定聖誕sale

WL贏到幾場?
定係打開season mode?

我其實已經講左我無話自己守唔到
而且我唔係只係針對小白SM
我都話自己玩開pro club 我唔係1個人守晒11個人
事實就係自己隊友/對面比人不停用skill move過到 組織都唔駛
或者你咁撚勁可以去參加比賽 挑戰上面個個世界冠軍
我想睇你唔比佢用skill move sm

一開game就十個鐘倒數? 定我玩一個鐘熄機 再開就仲有九個鐘玩

根本大家差唔多水平嘅話小白係最易畀人扭過嘅一招之一
講到自己完封小白，其他人唔識守

遊戲時間十小時

其實咩係小白

有無人識set 戰術
後防永遠放題

la croqueta 近代用得最出色係小白 所以好多時叫iniesta move 19新加既sm 公認op冇得否認架喇

而家最快玩到，係唔係買個Ea access一個月再加買game?
Ps4撚😚

係 賺3日加10小時

但我想知到時十小時係邊個位download

買普通版都得？

Volta 有無多人連線
類似Pro Club

唔得要500幾果個

冇錢賺ea點會同你搞

EA:諗下ut出咩新卡cap水好過

FIFA20 tg group

想知拖舟版邊到有得訂同埋幾時攞貨

拖舟版只有Digital版

唔係有實體版 只不過少番貨要訂咩？

之前問過話得Digital版嘅
VVD(chamipons版)就要訂
利申：訂左

我同FRD share champion 數位版
隻game係佢到
我share佢
我再自己買EA access 既話有冇十個鐘？
有冇人有經驗

ea access入game唔洗買定game都dl到

所以係比39蚊買ea access ，再pre order$566.1嗰個定就咁買$566.1嗰個就得？

唔係今集$39basic ea access冇得早玩咩
利申上年有join $39 用嗰10個鐘慢慢磨到玩得
今年索性百幾蚊唔洗就住就住玩 仲早成個星期

自膠
我講嗰個係origin 唔知ps4點玩法

唔知今年幾號偷跑呢

屌奶星 一定要數位先可以早玩？

尋晚玩左，點解有人會話同19無分別？
我覺得粒波個movement自然左
但d球員郁動好似好飄咁

Volta football幾好玩，但好難玩

搞撚笑
小白過人基本上係100%既波 除非你自己出錯方向又或者自己鳩用
過一條友係基撚本